如果我愛你 你又愛我

只考慮兩個人既愛情幾好

如果可以自私啲你話幾好

食返隻槌先

我不明白 也不需要明白

但佢愛你又愛第個呢

哪有第二個可愛
毒撚一世選好了
就一直愛下去好了
懶了 累了 倦了

我以前都噉諗
但人大咗，你會明多咗
我都唔係以前嘅毒撚了
多啲了解自己

有啲嘢你試過努力過，無悔就ok
但記住愛要用力去愛，只愛佢
佢係唯一而且係無可取替

係呢一刻我不想明白
我只想做自己

感覺就好似有個親人去世咁
好傷心但又咩都做唔到
只可以等悲傷慢慢渡過
其他人都幫你唔到

如果我冇勇氣生存落去
拜託讓我任性最一次
別管我好了